今晚中共高層同777會喺會展！！！！！

有無手足人鏈前一齊去賀下佢

係咪我睇錯？邊度有777？

領導

777-88?

自推十連

反對中國干犯中英聯合聲明
反對中國違背真普通承諾
反對中國干預香港內部事務

人鏈圍會展

繼續推

你想講689？

你睇下第四項

特別行政區領導

除非條柒婆笠水啦

推

wowww

駐港解放軍領導
真點直接打大佬

我要入黨

對準政權呀

點解寫領導 唔直接寫柒婆個名？

777呢？不過有689隻癲狗唔可以放過

驚揚咗掛

push

你早咗開post，咁早佢可以隨時postpone/ cancel，應該等晏晝先出post殺佢哋一個措手不及

仲有好多大粒嘢

其實我都係見尋日有其他巴打po過無人理先再開過po

好多人無柒婆都好似好玩

Reddit 幫推!!!!

香港特別行政區 領導

去到會見到軍政府多多聲氣既林志偉

其實可以夾埋人鏈搞一定好震撼

Pied.

咁撚鐘意話岀老解直接去同佢地講

統戰部領導
真係打大佬

幫推

寫領導到時柒婆笠水都可以拉張建宗頂住先

個名仲低過689

話哂都kol

求下你出老解啦 日撚日都喺到吹

今晚係機會宣示我地攬炒嘅決心

Push

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

推啊

屌大陸咩
領導

推推推 林鄭啊

嘩屌 連個名都唔撚敢寫係張野到

屌點解領導兩隻字會擺人名嗰欄

真係要去。 你班友次撚次都唔去圍，反而on99圍個空警署。

幫推!!!

圍哂成個海皮 有秘道都走唔到

6點放工一齊去! 攬炒呀!!!

係，夠人就一定圍到

一齊去飲杯野

幫手推呀！

統戰部領導呀
特區領導呀

會展呀

排第4

入去問領導幾時出老解

[8.23香港之路]邊個站最多學生妹 應該去邊個站好?

p牌推唔到

圍佢老味呀

特登唔出名

推，人鏈前圍柒佢地

對準政權人渣！和平表達，民意未消

香港之路重心

奶吧奶吧

推你老母

話唔定又取消

打愛國𣄃號反林鄭黑警，可能效果更佳

中華人民共和國香港特別行政區領導

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

689

中國特色

領導我仲以為去錯地方

係就叫多啲人
今係會展返工
停咗個電腦展佢
好想早啲收工去手拖手

今晚集中搞好人鏈唔好分心

人鏈之前先去會展慶祝

派解放軍落黎欖炒啦，屌你老母

廣東獨立

麻包袋

去唔到

幫推

why not both

人渣賣港賊

證明香港唔係777領導

再推！

allahu alkar

講笑，我好愛國

823人鏈

人鏈圍埋會展啦

「千字文」毋忘初衷，我「反思」故我在

統戰部高層wo

用真名
保險公司唔受保

823 人鏈

你睇真d

聽取市民意見？

有朋友sd咗張咁嘅嘢比我

唔知個愛字咩意思呢

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

個領導應該係指下面果幾個人名
個香港特別行政區係指下面果兩個組織(?)既所屬

純粹係班柒頭皮無文化spacing差搞到1999咁

呢個表ge排名好有問題...

人在香港就要跟香港特別行政區排名名單，689(第三)應該係777(第一)之下，更何況係中央官員， 特首係超然嘛。

應該要聽意見既人
咁岩儲齊左一套

機不可失呀，連埋人鏈搞可以好大威力

冇小明

689定777

up

統戰部 班五毛大軍既指令就係佢地落架啦

炒散個條線個名

利: 有係入面做過

佢知內幕

厲害樓主
第四項咁都比你眼利到

識玩緊係用D示成標語，平反64個D牌不停佢旁邊行，等佢一張相都出唔到街

炒車sor

直接屌尻d大陸佬都爽做到上去咁撚要面 屌到佢面懵懵

一般係因為受邀單位未決定係邊個領導負責出席，所以擺住先。
所以唔一定係柒婆出席，司長出都有可能

唔會啦，咁最底嗰兩行都唔會係駐港老解嘅領導，我估係有啲無firm岀邊個，準備隨時笠水

pusj

你啱，似係未Firm實

今晚823香港之路！！！
麻煩各位巴絲幫手airdrop
比其他唔清楚既路人知發生咩事
呼籲參與！！！
請廣傳 好人一生平安！！！

去人鏈圍埋會展，隨時個活動都搞唔成

係咪傾緊廣東獨立

借個位推

繼之前兩個（無乜人理）嘅 Post 之後
目前 Admin 人數仍然同目標距離好遠

所以我地希望繼續 招募 18 區嘅 Fact check 戰士 入黎幫手
一齊將你果區區議員/社區主任過往幾年嘅 貢獻 記錄得一清二楚！

Admin 工作唔一定繁重，相反因為 Admin 們各自都有嘢忙，所以更加要多啲人互相 Cover。
有興趣嘅手足可以先入黎公海 TG group 了解下先再申請加入 Admin

全民 Fact Check
==============================================
傳送門：
[選區事實處 網站]
[公海 TG]
[單筆報料]
==============================================

追究721

823人鏈 824 和你塞 觀塘遊行 825 荃葵青大遊行

梗係開波之後先圍，焗尻佢地岀嚟面對

我朋友話呢啲活動通常都係蒲一蒲頭影張相，唔啱時間可能已經閃咗

晏d可能有rundown圖

大約3 - 4 點應該有

下午塞爆灣仔

領 導

屌 push

你講高達模型嗰支？

搞人鏈

唔好理佢地班支那狗

去完就拖777隻手

可以一齊搞

pish

領導

古惑到呢

領導
好嘔心呢個term

推呀屌你

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

四通八達 勁易出入